La cronaca di Gian Luca Rossi e Marcello chirico durante Galatasaray - Juventus 1-0 e l'eliminazione della Juve dalla Champions League

Qsvs - Qui Studio a Voi Stadio - Telelombardia

http://www.qsvs.it
http://www.facebook.com/qsvs.it
https://twitter.com/QSVS_Official